終於身體卻很誠實

即刻開心番 on99

is

不對嗎？

好啦

太暴力了

唉真係好撚冇用但我唔覺得依個係要玩咩心理戰嘅人
...ok我係冇用蛋聽晚可以

竟然冇蛋糕出 太唔和平

但今日一路番一路想嘔 到而家都係想嘔 心理疲勞
如果我唔誠實我真係會想嘔到2046